EMSD WS2

Apply哂冷氣同BS,有冇師兄有消息？
知唔知幾時會有offer?

有冇人可以答我

位少！冇電話多數下年努力

師兄已經收到電話？